612驚天大陰謀！！再回應警察的一封信〈蕭若元：理論蕭析〉

警察想圍死示威者等你地人踩人
諗起都心寒

相信到時佢地都唔會覺得內疚
睇得多啲冷血黑警同藍絲言論會覺得佢地好恐怖

又燈

燈乜鬼，睇都冇睇，講緊警察圍人
燈係咪姐冇圍人

推

留名

14年凖備開槍之制比人stop左，當時仲有人傳林鄭有份阻止，依家睇返689分分鐘食左大死貓

林鄭邊可能指揮到689,信都on9

燈乜鬼
佢都無預測任何野

應該SHARE畀多人D知道612的陰謀,經過69的百萬人上街,林鄭就希望響612打到你班香港人唔敢再上街,人踩人踩死人就更好,非常陰毒冷血